被肢解沙特記者家世顯赫；土耳其政府兩日內爆沙特大鑊？〈蕭若元：海外蕭析〉

冤案已完

兩日內

土耳其政府將會永遠封印真相，多謝燒山

有幾顯赫？

對手係 美國總統 + 沙特國王

利申 未聽

又燈